星火7000萬被凍結單嘢 要推向國際Twitter !已有英/日link

快做各國文宣Twitter

告知國際政府

日文：

英文：

Retweet 及手足互科

大家快做其他語言tweet

放此俾人retweet

星火已經唔得了 大家唔好喺今個星期六日和你shop

tui

推

大家做其他語言

話埋私有財產權都危

聖誕新年快樂

香港維權律師組織被捕及凍結資金

推到外資撤資七十億攬炒啊dklm

推爆佢

大家做韓德法西文啦

私有產權不獲保障

推呀

有冇其他外文手足？

推呀！ 要@埋所羅門，rubio佢地

斷人米路

你就唔得，唔好打擊士氣💪🏼🤟🏼

push

Push

推上國際

up

眾籌登報可行嗎

La police de Hong Kong annonce le gel du compte bancaire (70 millions) de Spark Alliance, une association aidant les manifestants depuis le début des mouvements anti-extradition. Quatre personnes sont arrêtées et soupçonnées d'avoir participé au blanchiment d'argent.
French

幫推

你凍結我哋七千萬，我哋再集過七千萬
United we stand

PISH

已經retweet

借位 行動阿
[行動宜家唔推幾時推？］平安夜 賀佢老母呀！

【頂置】 封一賠十 ‧ 聖誕攬炒行動升級

如果星火洗黑錢屬實
HSBC應該會畀金管局告，罰返十億八億

加多兩條

G20 team
攬炒巴
幫幫手
登報！

順手推埋呀

推L爆去

整合下開post

仲有

聖誕快樂

Retweeted

Tag tag佢地

Retweet pls

英文果個寫得唔明顯

外國人一睇，以為真係同洗黑錢有關，冇講到係政治查封

我等有個高質d嘅 tweet，先集中retweet.

demosisto果個講得唔錯，大家集中retweet呢條

Spanish:
La policía arrestó a cuatro personas y congeló HK $ 70 millones asociados con Spark Alliance, un grupo clave que brinda apoyo a los manifestantes. Ya no es seguro para las empresas extranjeras invertir en Hong Kong. El gobierno congelará los activos cuando lo desee.

我地要推到係政府貪污，想吞錢

推到全球撤資，攬炒

捐款acc都凍結，咁香港所有慈善機構要執

推 人治

充公民間機構，打壓異見人士，充公資金

推撚爆佢

Twitter落咩hashtag好？
凍結資產唔可以話佢brutality

想只係邊間銀行凍
係咪想放棄全球業務

開始金融戰線

你哋各位外文手足再努力
我一陣再開post 整合

英文會用眾志
西，德，韓 有冇？

#politicalpersecution

?

仲有？

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

我已置頂

【頂置】 封一賠十 ‧ 聖誕攬炒行動升級

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

一早話要資金離岸

Retweet 要人

國際文宣應以emotional approach 而非rational approach
個Agenda 應該圍繞傷者

已經開始咗係Twitter狂retweet

支那鬼子同黑警凍結香港人資產，我哋要美國充公所有在美支国人企業同個人嘅資產還返俾我地！！

大家retweet個陣可以@埋HSBC UK同HABC

其實係咪應該叫啲外資盡快撤走？唔知幾時就會有企業比人凍結財產

推左

快like & retweet

搵美國提供金融支援得唔得，大量存款送俾佢呀

英日法西文tweet整合

快做各國文宣Twitter

告知國際政府 社會
英文：

日文：

法文：

西班牙文：

Retweet / comment / 加hashtag
及手足互科

大家快做其他語言tweet
如徳 意 韓 瑞典挪威波蘭
印尼

放此俾人retweet！

it means that hk government can susupend any bank account without any reason

大家可喺置頂文搵到各國tweet
大家有新文我再補

英文: Private Property Rights / PPR

真係打橫黎行 我求其叫個真係洗黑錢既人捐俾你 你有萬個戶口都死啦 更何況有冇洗都成問題 九成九又係到玩野 同班狗一樣 用納稅人既錢攪納稅人

記得@埋HSBC唔同國家既ac

Retweet

已retweet！推

英文link錯我再改

Ok

向世界宣傳 香港政府已經係會將你資產用莫須有罪名隨時凍結

英文出錯
我再post

推

連黑警老母都睇過既文宣

TG :

已 retweet 推！

一間銀行最緊要係咩? 係聲譽
睇黎百年老字號要毀於一旦了
聲譽冇左，多多錢都補唔番

同國會講得唔得

金融中心 但私人財產隨時被沒收

#13就識玩

話香港政府(警察, 法院)有組織迫害維權律師

屌佢老母...好嬲

Pihs

有冇德 韓 意 北歐文？
波蘭

死黑警真係逼人偷懶都唔得

有種怒火，由心爆到上腦，再逼我打 Twitter 公關戰

甴近平
曱甴平

d錢點處理

pish 外國戰線要人

國際金融中心會凍結異見人士資產

國際線叫埋HSBC headquarter 回應下得唔得
樓豬個Tweet 冇提HSBC 又冇提星火係主打經濟上幫手提供法律支援

匯豐

好

快啲rt

仆街死黑警，死全家都唔夠

pish

佢會再充公
7000萬非少數目
佢仲可能掌握埋捐$名單

HKMA 會以hsbc 合作為放生理由， SEC 就唔知啦！

有冇集中嘅tag可以用

星火都玩完

retwited
push

#politicalpersecution ?

大家集思廣益

done

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰線 ] 德國University of Münster學生會發聲明

直tag
#SparkAlliance
#星火同盟
點睇

這2個必tag
但只tag此2個外國人唔會知乜嚟

香港金總終於接受網上會員申請啦

推到全球撤資

大家知#180置頂齊link吧

有冇韓意德文及其他歐洲國家文？

推！

已RT

有TWITTER既快D幫手推!
冇既快D申請一個

九龍城區議員李軒朗依個也好

Like and retweet

要加埋 @HSBC_UK 同 @HSBC 呀

我自己twitter hashtag 左hsbc
等有巴絲出Email投訴template 炸L爆佢

一早應申請

我一陣再整合

等緊韓文 德文 意文

英日法西文tweet整合

快做各國文宣Twitter

告知國際政府 社會
英文：

日文：

法文：

西班牙文：

Retweet / comment / 加hashtag
有巴打建議 @hsbc @hsbc_uk
及手足互科

大家快做其他語言tweet
如徳 意 韓 瑞典挪威波蘭
印尼

放此俾人retweet！

已推

英日法西文tweet整合

快做各國文宣Twitter

告知國際政府 社會
英文：

日文：

法文：

西班牙文：

Retweet / comment / 加hashtag
有巴打建議 @hsbc @hsbc_uk #politicalpersecution
及手足互科

大家快做其他語言tweet
如徳 意 韓 瑞典挪威波蘭
印尼

放此俾人retweet！

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

推比世界睇

Up

幫推 準備撤資啦

推！
已RT+自己用小廢廢日文post左
唔好淨係喺連登推，最緊要係推到出外國比其他人知道！

攬炒好時機

英日法西文tweet整合

快做各國文宣Twitter

告知國際政府 社會
英文：

日文：

法文：

西班牙文：

Retweet / comment / 加hashtag
如 @HSBC_uk
及手足互科

大家快做其他語言tweet
如徳 意 韓 瑞典挪威波蘭
印尼

放此俾人retweet！

求英文高手tag solo moon 同埋其他政客。
利申有retweet n like n comment，不過英文太廢所以唔敢tag.

Tag吧
最緊要人多
不用怕廢

推置頂#331 la

好 希望唔會做豬隊友 大家一齊推上國際

不是鬥英文好
係鬥民意海嘯
人多tweet 多先重要

Push and retweeted

咁耐都未有韓意德文

張崑陽：美國國會有人注意到星火事件，考慮緊制裁匯豐

終於有徳文

有冇人可以開個德文tweet?

Template都整埋畀大家

曱近平

已retweet 推

推！！！

推啦

DONE

Disagree

你啲link錯曬

推錯舊Vers
啱嘅已重新置頂

Twitter戰線:要令星火事件上到國際！！！

幫手，入去睇下點做先將星火推到上國際

有冇韓德意文高手

求po內置頂 英日法西文tweet整合

快做各國文宣Twitter

告知國際政府 社會
英文：

Solomon yue

日文：

法文：

西班牙文：

德文：

Retweet / comment / 加hashtag
如 @HSBC_uk
及手足互科

大家快做其他語言tweet
如徳 意 韓 瑞典挪威波蘭
印尼

放此俾人retweet！

Lash

韓文
意文撚喺邊

力推

金融中心

係咁嘅，關於你放出嚟個日文post就都幾多reach，放埋上連登好多rt好多like喎，但係點解啲字眼同下面個tweet啲字句一模一樣，連全型半型都一樣嘅？
原tweet:

睇番你之前好幾次抄完日文文宣再po想嚟連登想問聲你收得皮未

如果你咁講
冇嘢講

係有喺Twitter 參考過其他post
但一定有改寫增刪

你可以唔推
冇問題

挪威文
樓主置頂可以加埋

求po內置頂 英日法西文tweet整合

快做各國文宣Twitter

告知國際政府 社會
英文：

Solomon yue

日文：

法文：

西班牙文：

德文：

新增挪威文：

Retweet / comment / 加hashtag
如 @HSBC_uk
及手足互科

大家快做其他語言tweet
如徳 意 韓 瑞典波蘭
印尼

放此俾人retweet！

喂大佬，你而家唔係參考係直抄喎
你真係覺得冇問題

點解唔直接推原推？？？？
原推有同日本手足connect開架喎
直接擴散佢嗰個效果仲好喎

因為我想個圖有星火及加日文字

我亦有推文

sor真係唔會推你喎，推你即係等於縱容你抄tweet，咁全世界都唔使自己譯自己撳rt with comment啦，直接cop人地tweet分薄人地engagement就得架啦

ps 原推同大把日本人Connect，而且又係勤力手足，點解要推你？

我有增刪
Ok
你可以唔推
冇問題

咁你有冇問過人地比唔比呀？
有冇問原作者呀？
打段字出黎唔洗用腦唔洗諗？
文字唔係創作唔係心血？
你有推文大撚哂？
一個月前抄文抄到而家，有冇尊重過人地勞戶成果呀？
我見你連其他人既tweet都抄埋喎，而家原作者authorize左比你搬運定比你改呀？
比人捉到左抄右抄仲咁撚多野講，你冇撚野呀？

講乜撚野ok唔推冇問題
你就想冇問題啦笨柒 我同你有問題呀 你唔係以為抄襲咁撚易放過你呀？

點解冇人識講7警案既?

7警做犯法野，收捐款，冇事，點解星火會出事?

文宣呀唔該!!!

你有rt人地？咁點解唔可以rt with comment嗰道加圖，多餘。
而且rt咗就可以搬字過紙？
90% plagiarism 就唔係plagiarism？

無twitter 既，係時候開返個ac

分散受眾，吸followers, 然後好似喺 8/12咁放fake news帶風向？

我見唔到copy&paste人地個tweet有任何正面作用，Twitter唔係fb, 擴散唔係用c&p. rt w/ cm或者 cm已經可以幫手補充。
原tweet可以create更多更多文宣，但copy cat只係搞禍件事。

wtf有增改你傻閪咗個腦？依家你係直接copy and paste , control c+v啊你有心想推你咪推原推囉，原推主connect開日本人，由佢spread點都影響大啲reach到多啲人。況且你想有圖你咪rt w/ cm囉，第一日用twitter？知識產權呢啲咁基本嘅嘢都唔識尊重你學乜撚人地追求民主自由？定一話你唔捨得嗰幾千rt啊抗爭kol?

不用咁多陰謀論上鋼上線
我搵到你講嗰個post後會改返個金剛捧再post

新增挪威文 英日法西文tweet整合

快做各國文宣Twitter

告知國際政府 社會
英文：

Solomon yue

日文:

法文：

西班牙文：

德文：

新增挪威文：

Retweet / comment / 加hashtag
如 @HSBC_uk
及手足互科

大家快做其他語言tweet
如徳 意 韓 瑞典波蘭
印尼

放此俾人retweet！

你識唔識講廣東話架
我唔識腥趕語喎

多撚謝哂你喎 係個完全冇人睇既cm度改返條原tweet真係好撚有用呀 屌你老母當人戇鳩？歉都唔撚洗道？咪撚係度轉移焦點呀仆街 抄襲要還架

你噏乜鳩？

依家要多啲文宣呀! 有低門檻玩法, 入嚟睇吓啦!
[行動] 解決目前文宣困局--A4 size label 周圍貼! 人人都係文宣組!

屌你老母盲撚咗啊抗爭kol?你咪撚shift focus啊，依家助長你抄咁以後手足唔使譯嘢等人譯好直接抄啦係唔撚係啊哈姆太郎？

乜撚野上鋼上線金鋼棒
屌你老母唔睇你條cm都唔撚柒知你講乜鳩
垃圾支那種死撚返大陸啦 係度抄抄抄又出fake news 你老母個閪等緊你捐返入去呀

你講乜撚嘢啊，冇人睇得明啊依家，你讀乜撚嘢屎片㗎？

好撚型喎頭先講乜鳩話？ok唔推冇所謂？喂好撚大方好撚堅呀 我而家狙擊你呀屌你老母 咁撚有道理黎同我嘈交呀

可唔可以唔好教壞人，twitter唔係咁玩。
你想share，唔該唔好再手動轉，
如果已經有post講就唔該你RT
你RT，你既follower都會睇到同時又落返credit比OP又慳力
ctrl c ctrl v submit就5個制
RT就一個制
有野想加既RT with comment都係一個制

用得twitter就唔該改改以前啲壞習慣啦
大學essay都要比返reference啦屌。
比professor捉到你plagiarism唔係同佢講「我交過份比你」就算呀？

做人最基本禮貌都道返個歉先啦
文字工作都係專業黎都值錢架。

唔好再教壞人啦。
我當今日有幾萬個手足係twitter戰線
(應該真係有)
你覺得
>> 每人出一個tweet但個個都得零星like同RT
>> 一個人出tweet，幾萬人like同RT
其他唔知咩事既人會想睇邊個？

唔好答我嗰幾萬個tweet like晒佢咪得
做唔到架。你試下求其search一個hashtag就知。
頭20個都肯定係半分鐘內
你唔會like得晒，而且你RT晒佢，咁twitter就會當你係bot。

手足真係要學下點樣正確使用twitter。
不過首先要學識尊重人地既心血

匯豐 frozen account 經常發生，按此事件，即係話呢頭frozen 嗰頭佢地報 JFIU🤔

推囉

唔甘心就推上國際

快D rt呀！！！！

that is the goal !

請大家唔好再re佢啲post
呢條友小偷黎，已係tw比人踢爆偷po改小小野當係自己，證據確鑿仲要唔認。
本人出黎解釋下啦，咪學大陸人啲衰嘢

tweet

推啊

Moody's Downgrades HSBC Holdings, Hang Seng Bank as Unrest in Hong Kong Weighs on Economy -
美國出手咁快既

They need to know!

未推既快D推

新增韓文 英日法西文tweet整合

快做各國文宣Twitter

告知國際政府 社會
英文：

Solomon Yue

Quick take by Bloomberg

日文:

法文：

西班牙文：

德文：

新增挪威文：

新增韓文：

Retweet / comment / 加hashtag
如 @HSBC_uk
及手足互科

大家快做其他語言tweet
如德 意 瑞典波蘭
印尼

放此俾人retweet！